（學術討論)不友善對待大陸殖民

每日150個，你知，我知。

要解決香港呢一嗰困境，總不能殺曬佢哋。但係逼佢離開可唔可以？

如果大家都可以一致槍口向外，將大家嘅怨氣戾氣打返外來入侵者，就算一時三刻趕唔走，都叫有方法發洩情緒。

要俾佢地知道香港我地話事，唔忿氣唔該死返上去。